突發！瑞輝疫苗受試者曝副作用嚴重！第2劑後更嚴重

美國輝瑞藥廠和德國生技公司BioNTech聯手研發的新冠疫苗經臨床試驗證實保護效力高達90%。但參加輝瑞藥廠臨床試驗的志願者卻指出，接種疫苗後的副作用像打流感疫苗一樣，甚至有人說像嚴重宿醉。

入左佢股價朋友 rip

"接種疫苗後的副作用像打流感疫苗一樣"
so what

一定係Fake News

等住畀拜登領功架

疫苗總有人有過敏反應，呢啲唔係常識唻咩？

有幾嚴重？

"像打流感疫苗一樣"
手臂痛?

鄰國果D直情會死

飲完水要去廁所

標題黨

疫苗炒消息撚散戶真好用

嚴重宿醉

低燒

咁有幾嚴重

踎低起身見頭暈

咁就嚴重？

根本就係毒藥

咁即係本身用緊既流感疫苗都有呢D副作用,咁有幾嚴重?

咁其實好似好正常

要醉定要武肺呀柒頭

其實我以為搞到要入廠留醫果隻

啤酒股今次大獲

眼瞓就去瞓啦

屌,講撚到有健康問題/其他負面影響搞到支疫苗唔可以打落人身上
原來只係講緊正常打完疫苗時身體自以為發病既反應

咁係咪之後好似啲人去老蘭飲到宿醉之後咁？

咪同打流感針一樣

嚴重宿醉
重以為咩
個個禮拜都有啦

醉就去訓啦屌
仲以為咩大獲野好似支那疫苗咁

我都係咁諗
咁隔離中國疫苗副作用叫咩

係個topic on9姐引人入黎dislike

本身有病

咁咪好正常囉，疫苗實有副作用架，唔留低手尾已經係成功

本身飲醉左 然後去打針

鄰國疫苗應該無副作用
因為入面分分鐘無藥既成份

咁都叫嚴重

唔玩膠

其實打針前會講係有可能有藥物敏感
唔同人有唔同反應

嚴重副作用

拜登

啲新聞哇眾取竉

接種疫苗後的副作用像打流感疫苗一樣

即係好輕微

左膠反到無野好反。

副作用咁撚廢
擺明利好消息

你話有宿便就話姐！

聯合新聞網係台灣紅媒

譁

死咗咪唔會感染

好過支國
唔會急速死亡

醉返唔到工，無得返工會死人

唔係好似支那疫苗咁打完即刻死咗咪得囉

無錯喎
死左個人咪無病囉

俄羅斯輪盤

屌啲reply笑撚死

解決有問題既人

90%有效話知佢咩副作用啦

打疫苗仲可以一醉解千愁 正

拜登未當選未做好

仆街啦打完要痴膠布止血

死左都得啦咁？

中國疫苗99%有效喎，不過有1%立即死亡
點揀好

接種疫苗後的副作用像打流感疫苗一樣
唔好打囉

未試過..宿醉.....

想試~~

接種疫苗後的副作用像打流感疫苗一樣 其實寫果個有冇睇一次自己篇野 重注左科技股啫 都唔駛咁夾硬㗎

呢d唔叫嚴重副作用喎
不過隻野要store喺零下80度

以為係中國

有宿醉感覺。大把人買

當年可樂都係藥用先

100%預防

唔係副作用嚴重，係副作用似嚴重宿醉（bad hangover) 呀

pull

唔係
到左上任又冇事架啦

想升就講成功率高
想跌就講副作用強

好驚

我賣晒啦BNTX

呢隻野個莊好仆街
見有位好放

人地話只係''嚴重反應''囉

像嚴重宿醉。

日日wink住返工
正呀喂屌你

唔係幾信宜家d媒體
等有晒結果先

美國嗰啲嚴重宿醉 = 嚴重副作用
咁中國嗰啲打死人叫咩？

咁唔嚴重係咪變弱智 / 植物人

then?

副作用似乎係影響智商多啲

okay

台灣啲記者Quality 真係麻麻

樓主改埋呢啲垃圾標題

咁有幾嚴重呀，同平時一樣咪即係可接受範圍囉

又可以買返tqqq

一句講哂，熊定牛

#5 drop

以為生多隻手

仲以為腦癱之類

有宿醉
咁不打了

你睇下啦，
一定有班反疫苗嘅傻9唔打架

唔係正常打疫苗都會有類似反應咩

她說，接種完第一劑的副作用像打流感疫苗一樣

我打流感針都冇事

自殺

「唔係個個人都有常識」 先係常識

死人唔會生肺炎

寧願唔打好過 仲恐怖過武肺

飲左幾多酒

好嚴重架啦？

有反應應該屬正常

支那疫苗又贏，支那疫苗嘅副作用係死亡，比西方嘅勁得多。

眼瞓就瞓啦柒頭

亲，禾在中国打点滴没有副作用的

如果同南韓一樣未仆街

宿醉
我返工既副作用仲嚴重

屌你支支疫苗都係咁架啦

其實所有疫苗都會有過敏機會，最嚴重係會癱，唔記得叫咩綜合症，只要一進行大規模接種，咩疫苗都總會有幾單，真係睇好唔好彩咁解

抖返晚咪得

會痛

專殺老人與小孩既低生產力生物

打完走去飲番杯
訓一晚就無事

入面寶礦力黎架，精神治療你識條鐵咩

唔死有用就得啦

即係有幾嚴重?

復星都有份

個測試者又會知自已唔係對照組

功咪俾敗登 過咪一日最衰都係侵

咁大鑊

輝瑞 唔係瑞輝

無死人都可以放心

你呢啲反應，都係雞毛蒜皮

人都死埋點會有副作用

瑞輝見侵個勢好番又出黎放負

打外國疫苗可能有副作用
打支那疫苗就冇作用

永久免疫

宿醉發燒感冒都宿醉㗎啦大驚小怪

係咪無人睇內文?

"英國鏡報報導，美國密蘇里州45歲的受試者凱莉（Carrie）指出，接種完新冠疫苗後出現頭痛、發燒和全身痠痛狀況。她說，接種完第一劑的副作用像打流感疫苗一樣，而且打完第二劑後狀況更嚴重。

不過，凱莉認為參加臨床試驗是她的「公民義務」，她並表示疫苗的重大發展讓她感到非常驕傲。"

美國德州44歲的德希爾茲（Glenn Deshields）則形容疫苗的副作用像「嚴重宿醉」，他以參加此次試驗為榮，將這次疫苗發展突破比喻為一戰結束對人類的重大意義。

似打流感疫苗 jer

宿醉啫，唔死就得

打完唔死就得

打完流感針大把人發燒又周身骨痛好似作病咁
有幾奇

宿醉勁辛苦喎....
第二日起身完全無能力返工
會想嘔, 不能出冷汗, 心跳時不時加速.....

打卡介苗成大噠疤痕添啦
永久傷殘呀

唔飲都醉

淨係睇標題以為會誘發d咩嚴重併發症

一個似流感既病，打左疫苗後好似患流感一樣
國王的病毒同國王的解藥

睇咗內文之後 笑出聲
差啲以為中國疫苗咁

比人撚狗

「連登仔學富五車上知天文下通地理」先係常識

支那疫苗副作用係自殺囉，都唔關支那事

咁中國嘅未仲慘？？

美國副作用嚴重 -> 像嚴重宿醉
某強国輕微副作用 -> 即死

因為都係流感

打咗可以重刷首抽 離開咗世界就唔會中病毒

一樣有個針窿掛

同以前沙士康復者後遺症嚴重情況好相似

因為本身就係流感咁上下嘅廢病

你認住樓主個名，接近無一個標題係正確描述

拜登票數高 > 新疫苗90%成功率
Trump 有機會反cup > 新疫苗有side effect

Trump 連任 > 死都唔出疫苗

上面仲有人講佢股票rip

講到好撚出奇咁

笑撚死，細個打針都會發燒LA。

以後飲大左返唔到工就可以同老細講
sorry 琴日打左武肺針有副作用

= 中武肺同中流感一樣咁恐怖

個標題可唔可以正常返少少 咪撚咁ON9

吉巴氏綜合症比率高唔高?

標題係"瑞輝"
內文係"輝瑞"

其實兩間公司分別係邊? 有乜關係?

喺咪搞亂咗醉同宿醉？

侵仲係咁摧人

udn係唔係農場新聞黎？

左膠說無事就是無事

Just a flu

屌 仲輕微過何狗俾人界lin頭 洗唔洗入r房搓返二下

有冇諗過係PR專登咁ON9

聯合報系是台灣藍媒

"接種疫苗後的副作用像打流感疫苗一樣"

第一眼以為同中流感一樣

中國製一打就死 咁聽落好似中國製好d 喎

嚴重宿醉叫嚴重副作用，我dllm啦
死多2億人先出好無

如果有效 似嚴重宿醉 (一兩日)有咩問題